麻友用廣東話同大家講早晨!!!

麻友幾年前黎過香港都記得廣東話
分得到香港係講廣東話

仲有我愛你

G

收皮啦

好玩唔玩拎個咁純既女仔黎玩

伯有

.

都老啦，人地搵夠走架啦

麻友23碎咋喎

幾時下馬

下咩馬? 賭馬賭上腦

真係有落黎香港做雞？ 司長級都屌過 成蟲應該都有

亂倫呢D都係唔好做呀ching

咯咯咯咯

第2條片老咁多

正

近鏡睇咁樣衰既

老g

負皮